[3DS]MHXX討論區(4)你今日G左未?

KEY QUEST
有多冇少, 如果見到邊個唔駛做既話可以幫手改下

G1
つつかれて、またつつかれて
奪われて、追いかけて
砂中からのサプライズ
ドスの威信を賭けた戦い
水獣たちの争い

G2
遺群嶺の綠の女王
切り裂かれ
泥まみれの
砂漠の水面
ババコンガ
ネルスキ key 確定
轉んで跳ね
ドドブランゴ
おのずと岩

G3
孤高黑狼鳥
ラギアクルス
遺群嶺からの歸還
ハロー
遺群嶺の難題
暑い熱い
女帝花道
騎士と密林
原生林の恐怖體驗
冰牙龍
冰海のすばらしい冰
鎧龍
森丘捕食者
巨大龍の侵攻

如果見到有邊個唔駛打既幫手刪左佢

any G3 game?

有無巴打上位一齊沖hr 目標今晚上g差2個 fc 4227 1864 3406

新手 睇唔明日本，第一個任都未做完

Gogobro我今日夠皮了，thx

67 0229 6467 4489 上g 緊急
幫幫手

電腦大爆炸

我開房，從零開始g3

14 3194 2098 5582

我唔佢會走你條老山龍

斷左

留名~有無岩引繼既巴打開打>?

打G2 key quest
請入20-0489-0735-4494
仲有位

4個開左緊急後會輪流幫打
-1

仲以為你一升hr即走咁衰仔

08-0788-3349-1524

08-0788-3349-1524
G3 Key & 緊急
-1

我想知喺咪叉住玩打會好易斷線？

Full

代頭唔知點解係咁, 等更新

我都差住玩
快D又返黎

On9

35 2788 6138 6602

有無巴打知道點樣將舊機save轉去新機到
岩岩買左部新既3DS
想將舊個部MHX既save轉向新機到
再引繼

單身狗驚閃光彈

直接入mhxx會自動引繼

你要做左搬屋先

我都想問下我有新3DS

但MHX既save係舊個部3DS到
我想引繼完 再係新機到玩

願聞其詳

ON9

轟龍都冇佢咁驚

轉移完成後，將原本舊主機上的SD記憶卡插到新主機上就可以直接使用。
新機好似要開蓋先裝到

HR9
35 2788 6138 6602
-1

搬屋唔駛轉SD卡, 搬果陣會過埋

但我新機n3ds ll 無sd卡位 都可以?

有無下位巴打一齊打上去？

明白 依家試下先 thank you 巴打

有咩g位過渡裝好，上位好細力

-1

sammy個支乜鳩黎

我G3未打黑狼鳥

用老山啦 應該夠料整

屌 返到去 sorry巴打
你地打咗老山龍未 我可以補返

上到G2之後整迅龍武 最經濟實惠

KEY QUEST
有多冇少, 如果見到邊個唔駛做既話可以幫手改下

G1
つつかれて、またつつかれて
奪われて、追いかけて
砂中からのサプライズ
ドスの威信を賭けた戦い
水獣たちの争い

G2
遺群嶺の綠の女王
切り裂かれ
泥まみれの
砂漠の水面
ババコンガ
ネルスキ key 確定
轉んで跳ね
おのずと岩 key 確定

G3
孤高黑狼鳥
ラギアクルス
遺群嶺からの歸還
ハロー
遺群嶺の難題
暑い熱い
女帝花道
騎士と密林
原生林の恐怖體驗
冰牙龍
冰海のすばらしい冰
鎧龍
森丘捕食者
巨大龍の侵攻

如果見到有邊個唔駛打既幫手刪左佢

G3唔駛打黑狼鳥

34-7591-7033-9587
-1
G3>G3

入左
等你地打完先

今集泡泡龍顛左

我G3好多任冇打都出左緊急
一陣對一對先

Last

有冇G2場

睇上面啦

今代真係可以玩玩就算..........
X 外傳已經叫大翻炒怪物. 你可以話好多華麗技式
依家重要出加強版...
今日重要比人破解有 CIA 檔.

CIA?

BTW有無HR8>HR9?

好似唔係key

我有好多冇打

有無人打緊急角龍BB?

Hr4-6上位清key任 目標上g差2個
44-0234-1480-6231

有無村key quest list?

沙龍煩撚到仆街

老山龍係咪無棍

我見佢有寫咋

屌左d鐵膽先，黑狼太公廁

有條短D G3 key list唔打係都要打條長既

如果自己發現邊個任唔駛打 就copy paste番個表啦

G3
ハロー
暑い熱い
騎士と密林
冰牙龍
冰海のすばらしい冰
鎧龍
巨大龍の侵攻

ok我柒左

KEY QUEST
有多冇少, 如果見到邊個唔駛做既話可以幫手改下

G1
つつかれて、またつつかれて
奪われて、追いかけて
砂中からのサプライズ
ドスの威信を賭けた戦い
水獣たちの争い

G2
遺群嶺の綠の女王
泥まみれの
砂漠の水面
ババコンガ
ネルスキ key 確定
轉んで跳ね
おのずと岩 key 確定

G3
ハロー
暑い熱い
騎士と密林
冰牙龍
冰海のすばらしい冰
鎧龍
巨大龍の侵攻

如果見到有邊個唔駛打既幫手刪左佢

呢個堅

上集玩左幾關就無玩，都費時引繼

咁好笑

真係唔洗撚雀

34-7591-7033-9587
-1
求幫打老山龍

係咪第一次高登連登快過日本仔報KEY QUEST

今日打到早上六點無訓過
頂唔順 訓先
兩位巴打明晚再開

有冇人可以幫打老山龍先g3

無人報村上位key

通常都係上左g位打神裝再sm返轉頭

老強大象

村打到煌黑

有畫面

有無巴打幫手打hr1緊急任

13-0352-2576-6817

仲有得升

mhx4兄弟黎講斬龍>泡泡龍>>>>>>>>>>>電龍>象仔

完全強姦

我都係新手呀等埋

56624848854417 老山龍升g3 要升既都可以幫打

34759170339587求帶老山龍

上集D二名裝打到G2係咪可以換得?
今集想試下玩統槍

點解鎧仔學識左出波動拳

過左幫我打埋ok?

新招, 唔知佢做乜鳩

重新上路
有無巴打hr1升起

利申無左個大制好唔慣死左唔好屌

Ok

岩岩有個hr8拎輕弩
打左兩分鐘都搞掂😂

我呀！一齊上上位好嗎

好9LAW

佢招LAZER穿牆

得阿 我番到屋企先 係棲下

屌佢追住我黎射

ki你係咪要打老山龍，等埋jobria升 g4,同你打

我可以打緊急啦

我我我

15-5348-9673-4058
老山龍-3

更新先

天彗龍對唔住佢個首bgm

小金

係咪細金?

赤色龍氣玉

51 6641 6162 8316
8964
Hr1升到上位

有無g3 key任團

輕左機

好似係古龍黎，無得落穴

我一定係仆街磁石...
追撚住我

古龍唔受穴架

我未打G2 key quest

仲諗住捉番去慢慢撚

整裝定點，見到g4有恐暴龍好淆

有冇巴打幫手打解禁任

咁cute..細細隻

得我未打g2 key quest

冇乜野 你地用棍會好易打

bye

有無巴打幫手過過天彗龍緊急
43675522458689

岩岩買game
有冇巴打可以同我一齊由8星緊急打上去?

SORRY 巴打
我轉武

我地不如鬼娃先

我都轉

有冇人知有冇得save/load洗護石？

36 5329 9184 6128

G4 key任 50-9082-4738-5851

LAST BOSS 好正

完

爆咗機？

係

金色螳螂

係咪g4 係最後，打完就解放

boos 係蜘蛛俠+Gundam feel

有無key任g4

唔打啦 不斷恰著

冰海轟係 他我打哂,所以唔知,之後佢會再出天回 同2個2頭任
打埋就OK

12-0387-9335-8472
G4 key quest
-3

-2

屌你亞視巴打響唔響度

llm

13-5248-5204-4894 上位key -2

總於打到解放
最尾隻螳螂好撚煩但好玩

人呢

晨早流流有冇巴打可以幫手打G1上G2緊急任
48-3613-3178-7035

有招新技叫裡會心

有無人啊

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【Ｇ★5緊急】蠢く墟城（アトラル・カ）
完成後 Ｇ★5開放

轉巴哈

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

轉巴哈

g2 key任
42 8981 3340 0671

想問下天慧龍有冇二名定係只係新加公佈左果幾隻

響百度見到

有冇人G2打起
有入黎

yes 入我場呀

37-4564-0983-7284
老山-3

等埋

但我未解g1緊急

買左仲未有時間玩

食埋個早餐可以開波

打到去邊呀

搞掂天彗龍

SAME HERE

話時話點樣將D裝轉樣

想問下點先打到村任
一去到接任個位佢就講咩龍歷院許可唔知咩

解村任, 上到村8就可以合個頭, 去研究室搵隻貓搞

搵到了 點解會係研究所到轉

唔撚知佢

預我搭九可以打

有冇房

你開

07-0222-7158-2828
冇密碼

打G4 KEY
未上G4都可以入黎打定冇壞

想打 但夠鐘又扮工

駛唔駛幫你整把G武先

岩岩開始玩, 集會所班人打完自己個緊急就走

今朝升左把跳片上G啦
再升要檸檬証VI

無左舊save引繼要重新玩

邊位巴打話捉佢 但又冇麻醉蛋

冇晒麻藥

入黎打一場之後出街

想問下 上g 有咩係必整

我把野得3粒 唔夠麻

隻金獅有冇咁憎我

交低張卡先啦

笑死我

MHX頂裝夠你打到MHXX解禁

你識避既話武士道搞掂哂

被人針對個陣邊有得避

on9

有g 位校服未

黑炎 算唔算頂裝

38-0104-6062-7553
老山-3

Sorry 死兩次

出街 88

Same here

有神護石既話暫時係螳螂套

有冇2名場？/打裝場

打唔打裝

有冇人呀

入左,雖然我得G1

黃金啲舖頭幾點開 今日先出去買

打定G4囉

等我同乜田一陣

有無巴打有招式表個d
太耐無打唔記得點連

我竟然炒佢PER

自已上官網睇啦

太耐無玩，要慢慢搵翻個節奏

咩武咩風格

雙劍 傳統風格
thanks巴打

淨係唔玩雙劍

G1大怪鳥開始打 求carry
53-6312-5669-3537
8964

有冇人用大劍, 有冇咩過渡裝推介下

黑炎王裝

尾鎚 黑龍 依兩套自帶集中
整得黎可能上左G裝

基本上 近戰都係黑炎王做過渡裝架啦

我X果陣已經整左黑龍，但我發現BRAVE 風格用拔刀冇咩意義

著套黑炎 玩空戰大劍夠哂做
如果係打開傳統大劍mode咪整尾槌黑龍咁

依家整理到g4 key未？

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【Ｇ★5緊急】蠢く墟城（アトラル・カ）

巴打尋晚sorry啊 唔是想割禾青

唔用brave咪得囉

有冇人幫手打老山龍緊急？

強逼症 有新野一定要用

玩下丫嘛

幫佢地升HR定點

同埋其實爆左勇氣之後 同普通大劍一樣咁用

由GR1開始喎

問下有無人幫手打先

G4解禁有無人打/幫手

有KEY QUEST LIST應該好快

隻狗龍 同我地對望 好好笑

升住等人幫手啦咁

咁我跟巴哈果條list啦

43-5681-4832-4465
8964
老山龍緊急

BTW講真先 我唔打老山龍 前前後後打左7隻半

幫我買lv1貫通彈 60 thx

幫你地打到老山, 之後你搵其他老山Z房OK?

自己合啦

講左

買了

冇問題,老山係升GR2既緊急?

你預12點打後啦

G2升G3

依家見到老山龍真係一鎚打爆個MON

明白

唔夠架 用完比我 我出字就比我

係咪問我把武?

有冇G1團阿?

chun

我支輕弩係迅龍輕弩黎

由下位升上去, 上到G2迅龍就整到

加槍管全程貫1

你開?

20-6459-0786-9434
0000

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）

有無老山龍團

20-6459-0786-9434
0000

G1 開始

近戰企我隔黎包冇死

隻野一定追住我黎打

想問下點先打到村任因為我淨係打過一個之後任就接唔到其他任
一去到接任個位佢就講咩龍歷院許可唔知咩

下MON堆點點清哂未?

做咩成日離脫

斷線

對話d點清完

唔夠打村1星緊急任
我係咪應該放棄mh?

當你打得贏第1隻果陣就明點解咁多人玩依隻game

帶我打G4緊急

未入到 G 任

低hr係咪無人carry
唔係打唔贏不過一條友打好慢

村1 緊急任係咪打狗龍

街場大把
唔一定要搵巴打既

HR幾?上網有無房?

傾埋D計就得架啦

佢要打埋角龍先

其實今日先正日
一定大把人由頭升上去

我都要打

有幾多位巴打要打呀 我同乜田都要打

屌岩岩先考完mid term準備開game 你班友咁快推到post3

想知護石能力上限有無加到 有既話又要刷刷刷或者等人派魔法石

係就快, 我1點收工閃人

20-6459-0786-9434
0000

G1 開始

-1

打埋隻土砂就打解禁

等你開

OK

想落坑買3ds淨係玩Mhxx 買唔買得過

咁我退先,唔該哂你地

千零蚊玩芒亨

幾驚打唔死隻老山龍

07-0222-7158-2828 解禁

其實4條友射足炮彈真係死硬

-1 any help?

G4升G5緊急
-1

老山緊急

拿第一之打

係咁趺爛炸彈

22 2392 4075 0104
G3key任

49 5295 6294 9356
0000
G1 由零開始

依家先見到
我都未解禁

成功單挑老山龍

個箱好撚滿

+1,又唔知清乜好

斷左線

端材 子彈 骨

59 6098 5119 4331
G1 KEY
日本人都冇

嚇死人咩

ドスの威信を賭けた戦い

跟住就緊急

54-6233-9416-5016

所以末話on9但好玩

依隻野食唔食陷

金螳螂渣gundam

試下

隻野得個樣

不過d裝幾勁

當年第一隻嬴既係野豬王 開心到

G1團
12-1891-1728-3702

-3

有冇G3升G4團

刷番套螳螂裝?

呢隻野好過打墨魚既 冇咁悶

你喜歡

試過村1 唔係緊急
青熊都死

老山龍劍斧

解禁 HR51

有乜用

[img]blob:

屌係度講啦唔TELEGRAM

螳螂套裝 有秘術(全技能+2)+護石強化(X2)

打完先夠膽講
其實我帶錯礦工果版道具
咩藥都冇帶

唔夠料整

重甲蟲尾, 網蟲

仲有少量螳螂料

老山大劍好似幾勁下 值唔值刷出黎

打左7場表示整幾把都夠料

有無巴打可以幫幫忙打奈落の妖星
31-4176-8587-7624

究竟特典卡通主題既第二條CODE係點樣搵出黎
比左條code你又要你上網搵第二條code 想拎個主題都要搞到解迷咁撚樣

佢主要想人登記佢個mh部

點解話我唔夠錢

有無人一齊打
G2升G3
打完key quests 輪住打緊急
35-7040-6324-1081
求帶

我係登入左都冇比條code我

真心垃圾boss

係咪冇位

Z任?

徹甲亞種

重甲斷尾

可以騎可以麻可以眠既解禁BOSS

有無邊把火大劍值得整

登入左 跟住最下乜野都冇
剩係得一句 “ハンターID②”は下記から発行していただけます

就係要拎個id2加埋張紙個id1換

............

執野收工先

乜田走左我地可以斷尾啦

咁個id2係邊到?
佢剩係彈一句日文出黎冇比到條code我 係咪BUG撚左

唔斷都出左三條

有冇人一齊打G1 升G2
16 7976 1720 9517

我覺得佢會食麻陷

我

你放到再講

食個晏先好肚餓

咁我都食個晏先 一陣番

已經特登走去打徹甲蟲俾多D時間你

整唔到條腰 差個殼

你又話G1 升G2

仲有冇人打呀 差2個呀 幫幫手

我差D蟲

個殼報酬到出?

出

食個飯番黎先算

Sor 我好似講錯左 唔係G1 升G2
Sor Shun

19-1555-5425-3633
G1-->G2

30-0132-3158-5017

G3升G4

ME

入

G4緊急 48-8724-3293-0918 -1

邊個叫我

G4關鍵任
52-4973-8538-2801

巴打係咪未解自己個緊急任？

屌終於有得玩 我要做咩先

你係順住個POST做?
我頭2個未做

有人打G1 G2 G4就係冇人打G3?

Backing 搭半開得波

有bug, 賣左少少料又得返

G2->G3有,岩岩食完飯

一人一任 Z順
68-8483-2588-6262
8964

d操作唔撚記得哂
mhx係出獰猛恐暴龍之前無玩 無乜勁裝係身 得套天回龍S弓裝同白疾風打槍 仲有套黑炎王配太刀

諗緊玩咩武器好

push

用套太刀打住先啦轉勇士mode

最少要HR9先接到任

勇士mode有咩特別 無玩過demo 而家想解禁左痴下巴打d任呃下素材整裝先

點轉mode?
我依家hr2
鳩買左d防具
係咪拿拿林
升上位先砌裝？
上位咩裝勁？

勇士 mode 狩技用咩好

用max氣果招

Hr1直上g
唔g唔訓教
-3

巴打我依家hr2
一齊玩？

可以 開房先

巴打上代我地一齊打過 ???

想問下G位解禁果隻BOSS solo用亡國炸唔炸得死
成年無玩第一次玩返想屈下機先

我落左街食飯
要2:00先返到屋企

櫻花氣刃斬 III ???

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始上g -2

而家先開緊新角色，但你地已經玩到爆曬咁，咁我點算

同我同上面位巴打玩
我都無玩mhx

70-0509-1673-6085

G2 關鍵任 -> 緊急 -> G3 -> ...

SAD 要出街呀川上巴

你同佢升緊hr？我又join

下次

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始上g 兩點開波

賣乜野料？

70-0509-1673-6085

G2 關鍵任

Try Try

太感謝你了，我之前個save因為sd card壞左冇撚左

-1-1-1

痴線
絞蛇D COMBO

我都係 我d二名裝阿

屌 出檸檬証V 我要VI呀

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始上g -1 兩點開始

pish

上面巴打講閃光彈係講邊隻？新怪？

而家又要重新上路

真黑炎王唔知係乜呢

有冇巴打可以幫升上g

多左火事+1

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始上g -1

睇落同上代差唔多，套裝有洞？

可能要遲多少少，等多我十分鐘左右

重差一個

天眼套裝好似幾好，有無人想打？

天眼同青電好似唔錯

無問題
我食完飯屎急
想屙埋先玩

天眼係打乜

泡泡龍

刷二名天眼，31-2587-7212-6377

咁難打

直上lv5先 打返轉

Jonny

Lorne同light係我到

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始打到上g -1

剛剛開左驚，有無師兄一齊清

老山求幫手
12 3136 7138 6525

想問下點解夠料夠錢都合唔到

屌我都係咁，又係老山武黎

老實講 我好驚巴打開隻老山龍出黎
下次一人一任要禁老山龍

3個麻陷都唔中

好On9 有bug

sorry, 要出一出街，一陣返黎打

老山團求carry
11-2184-5473-0411

屌太刀SOLO 角龍解禁打左半粒鐘有多
隻野唔難打不過成日走黎走去 早知用亡國炸鳩死佢算

係勁既 挑2 見3 回避術

入黎打兩鋪練習下重弩手感

D裝有無閪?

有冇G3場

重有個巴打趺左落屎坑

無洞

有無g2升g3團

武士重弩成日閃完蹲射方向唔岩

2名裝有西既話，裝以後唔混

重弩完全唔識玩

刷二名天眼，28-2823-5980-4659

勇氣太刀儲藍刀就 OK ???

我上集都係玩重弩輕弩同弓多
除非有d任要SOLO隻怪又打得好撚痛先換武士太刀磨

唔洗白黃紅咁上 ???

朧隱之魂 有高耳 心眼 葉問 陷師
弓裝有裝填3

G2上G3
55-8603-4481-3072
8964

想問一下 我跟住個g4星key任黎打 打完 個酒場女老闆娘同個光頭佬都有紅色對話 但就無緊急任出 係咪我做漏d咩？要點先觸發到個緊急任……

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【Ｇ★5緊急】蠢く墟城（アトラル・カ）

打齊一定開到任

岩岩入黎位巴打個頭發生咩事識變色既

派卡片比人做奴工好嗎

防具變樣果個合成黎

幾時有D咁既野

我打齊左 我就係照對住呢個表打 會唔會係因爲我同人打時 有d任自己係未出 所以打左都唔計 要個任自己都出左 再打一次先可以？

有冇人打老山龍

打村出

我諗有你個id係咩?
練氣解放果招咁咪隨時都夠氣GP擋

有冇人幫手由上位升g位

44-4142-5697-3543

剩係打果隻角龍??? 我可以幫手 岩岩先solo完

合野個到點樣可以slot番合得既放最頭，而家合彈要一頁一頁咁搵好撚煩

68-8483-2588-6262 一人一任 需要HR13以上

唔係，係想搵一班人由hr4升到g位

PW 8964

一係你join上面個開荒團 ??? 我去打下g位先

學緊用貓
應該唔會死

59 7301 1032 2945
8964
Hr1開始 睇巴打 就2了

G位開荒/Z順 (我岩岩解禁)

01-1596-4133-9822
8964

巴打係屎坑爬返出黎未？

你好似錯key

-3

係 痴線 一貪刀就俾佢扣勁多
唔貪刀又唔係咁易打中佢

btw有冇咩裝同武器係岩新手過渡用?

47-8330-5094-6779
求幫手打G3電龍 再打緊急

有無清幫我打角龍

46647639973979
G3升G4

幫完你再幫我ok?

G位開荒/Z順 (我岩岩解禁)-3

37-6625-6839-2062
8964

已入

59 7301 1032 2945
8964
Hr2開始上g -1

我係Ki,差2個先開緊急任

黃跳片升兩下就王冠左

邊兩個

我啱啱先上G3...

®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）

係啊頂睇錯

G2上G3
55-8603-4481-3072
8964
-1

搞乜斷晒

我斷

你入返黎，連kan都斷埋

連番先

你再開過個場定點

我入番

我搵唔返你地

唔打住

我去解左角龍先
晏D有機會再幫你解

G2上G3
55-8603-4481-3072
8964
-2

47-8330-5094-6779
G3升G4緊急 -1

打埋個緊急再同你地打番KEY任

12 3136 7138 6525
G3 KEY -1

HR8果個我黎

37 5809 6402 2866
黑炎8 有隻野豬王 求幫手

得一張証

兩張下嘛？

屌唔識用brave太刀

赤甲/鬼蛙

我意思係得一個LV2

唔知有無可能打到上lv5

有得用道具既話實得

其實你地整唔整天眼校服

求幫手

有冇G4團?

有無人一齊G2開始打上G3？

拎弓箭唔記得左點裝強擊瓶

38-8780-4415-2422

太刀點出跳斬？

37-3619-2069-8004

G2->G3 緊急

XA

空中style

我想整，整埋支重弩

有無人教我玩勇者太刀

我遲早都會整

我呢邊有2人喎

想問下如果mhx解鎖咗R裝，引繼完使唔使再打過晒啲重置任先可以生產／強化？

我以為你果邊係由KEY任打起

有無tg入夜啲一齊打

直打緊急
打哂4個人

-1-1-1-1-1

㩒納刀然後再攻擊條bar就加得好快，滿咗有返x+a移動斬就好似以前咁玩就得

12-6529-7384-6609
角龍開始打

求救

Hr5 上 hr6
打緊急任 巨獸
唔該各位巴打

62-3070-9075-6271

搵左好耐都冇日本仔幫，唔該哂

無裝打佢重煩過除裝打燼滅

好兇猛

G2上3 緊急 老山
64-0207-8270-8843

-3

巴打我打多個任唔打住

好

村任打埋黑蝕就爆機架拿?

G?

Hr7上hr8緊急任求幫手
21-3975-2726-5635
等左好耐都無人

64 2655 9584 4687
升g3 緊急
求幫拖

狂出插地放電
終於升得頂把野
thanks

12-6529-7384-6609
上g1有無人打？

Sor

我抖陣先，陣間再打

出左粒痛6溜5 但無閪

你地打緊急任唔好成日諗住有高HR既人好心幫你打
開個房互相解啦 屌你老母

Sorry 巴打

日本仔無人打重甲蟲，我點升支棍唔升支棍點打天眼校服

我都抖陣先

解放z任有冇位??

33-3246-5145-2258 岩岩斷左

05-0895-3644-8538
上g1有無人打？

係咁死

一野3貓?

我休息下先

個任務一貓都唔得

thx bro

68-8483-2588-6262 一人一任 Z順 HR13+

8964

個任務一開始咁多秘藥已經好不祥

無計，果下比佢屈牆暈左

agree
見到又大粉又秘藥

唔知用報酬金保險有無用

05-0895-3644-8538
-1

有冇黑炎場

黎打Z順啦

你洗金雷公洗到幾多HR

打左咁耐先hr2

天彗先岩打錯

62 9642 2076 8260

G4 key任 -3

差一個差好遠

....

CLS

你地打校服唔等埋我

SORRY

由佢，唔打住sosad
你地接任

巴打我差2個任就上G4 一齊打?

好啊 我都等唔到人 等埋你先

你咩名？

感覺勇氣太刀都係要配回性2 唔係好難用下

我係KI

你再開

好惡

弓神

隻金C係咪傻GA....

有冇巴打可以幫手解g4嘅炎戈龍+尾槌龍任，同埋升g5任

43-8687-9617-6818

26-2293-6549-2671

打到好緊張

唔係好難姐

me 661防唔驚俾佢秒

知唔知螳螂武最後果個料點有sosad

不如整裝

要😂😂是但整到70防都好
我抖陣先
陣間再打

我fd黎，升上去先

應該等佢嬲先騎

你地每人一貓 算點

隻西獅追人衝..痴9線

捉佢

不如打埋個緊急升g2就收工

我出左緊急

CLS 整好裝先再打古龍

我想打角龍

我落街食野先

講錯左 我想打檸檬

又食 我地清住key先

去馬，我用緊隻高hr打緊

box開盡有廿三板

有無人打巨大龍侵攻
G2》 G3

好，我其餘果d清左
打到好眼花
落街飲杯野

我收左弓嫁啦

想要VI証?

要檸檬骨升大劍

邊個咁曳！

打左未？輪住黎過ok?

檸檬囉

有冇人有檸檬角龍?

Ok ar
你開我入

檸檬點開架

仆街隻野係咪望到個陷阱直接走開左

打打下就有

我仲差一個七転八倒先到緊急

咁幫你打埋

Thanks
49357764400240

加入

你叫乜名？

門小虎

個MeLO係咪都係巴打？

有冇G4團

等多個定go？

係我

37-3619-2069-8004

有無 HR 11 幫刷老山

sd卡片plz

sor sd多次ok？我按錯左…

老山龍打一場都想死 仲要刷

赤色龍氣玉&赫色龍氣玉

已send

白疾加天眼

岩岩加入黎果個LIN巴打仲差幾多個任出緊急

仲有冇位呀川榮巴

26 2293 6549 2671
G4key任-1

我屌丫G位唔見有裝出貫強既

Double kill

melo sd果個好似係fd，唔係guild card

無啦

唔夠防打

川榮，升上hr3打千刃換把武器先，之後直接打去上位，去到上位先再整裝

差個人呀

打番低級

TWICE 我黎

G3升G4緊急週回
63-9993-0792-0863

跟團都係用重弩射貫穩
全程無比人打中過一次

係啊
佢send fd list

點解佢好似話我已經有melo fd

今次岩唔岩

Cuild card係 Start第2頁第4個

mhx 打到 hr7 得一件鐮蟹裝同一把雙刀，新買 mhxx 完全無方向整乜好
想請教各巴太刀整邊把好 ?

你地開緊急丫，唔知打漏左邊個，我仲未出緊急，一陣先睇返

so9sad

oops我fing支野太爽sor

另外果個巴打番你要比番個位佢

快手打埋要出街

3人打唔打得過？
G2升G3緊急輪住過-1

今次岩啦?

3個係唔夠打的

迅龍太 斬味好傷害唔差

差女王

開啦

Melo有無差乜未打？

我齊

差緊急任
幫人打過一次
要4p先夠抽

G2升G3緊急任/一人一任
3缺1求幫手

49357764400240

我屌sorry

由佢，巴打係咪要出街？

點解咁

OKOK

走先

捉又捉唔到 打多兩下又死左......

我都休息陣先

好ON9

打多兩鋪休息一個鐘 食飯

opps係巴打？我地ok了

又好

3缺1

我返緊上樓

打緊last鋪 7點繼續

有冇人幫打G4緊急?

點解個男人有野講但係都未出G4緊急

太刀招妖刀3級1.3倍 配紅刀藍刀1.2 等於1.7倍攻擊
配鏡花/櫻花係咪可以一刀斷尾/角

我set個房名做呢隻野，睇下出面有無人join？

yes

有冇G2 KEY任

JS10幫我手升一升HR?

想問下巴打如果想搵人打g任要開邊個集會搵人？
因為我揀集會酒場，之後揀第一個，再揀遠距離集會，淨係搵到角龍任

last 果個我黎

我都係hr2😂😂😂

我HR1咋

有無人識睇？

有冇螳螂團???

43-8687-9617-6818

有無巴打知點解，我已經升左hr 9都搵唔到g任

阻一阻大家，我想問係咪有得買數位版，懶得出去買，上網揾唔到教學

感激幫忙
你好勁

呢集有冇咩G位裝推介？
想玩重弩/輕弩/弓可以合邊把

多謝大佬

唔知你點set
集會酒場>第1>中右>酒場/-/G級 成堆

好想打

有冇g1團

有冇盾斧巴推介咩風格，用緊傳統仲著緊黑炎

岩岩開game, 仲未打緊急, 一齊?

你果時都好早棄驚喎，
玩雙刀都唔整桐花裝？

Sure

你開啦 我唔記得點開場

返到屋企 開G3上G4 有無人打

09 1912 3030 4489

51-1144-0607-7909
G3key任

打到好撚熟

最衰唔可以快刷，唔係變atm

我家下先落街買野食
等我三個字

唔見既?

Push

G3上G4
37 9589 2125 8688
Pw1111 入咗講聲

43-5767-3836-2468
老山龍
-1

G3 key quest

29-7984-8339-7783 -3

冇人入 兩丁友搞唔搞得掂

去左食飯 8點再開

更正 打錯房號
G3任啊嘛

等吓啦

緊急定key任?

Key啦 未開始打

加左你房

Ok -2 三人出得 打G3 key

個箱爆到仆街

繼線, sorry

想解村任開箱板要幾耐到
爆撚哂箱而家

黎依到可以即時CHAT

打老山打到想嘔

Jobria有無乜野要打？

多謝咁多位大佬

有冇G4螳螂互助

add個fd先，今晚再繼續ok？

09-1912-3030-4489
G1 一人一任 -1

無....

係咪緊急?

仲有無人想打老山

我要呀

46-1966-6854-8008

想問下G3 KEY QUEST碓定晒未

有呀 但我仲有一個任先開到老山
幫幫手ok?

46-1966-6854-8008
螳螂互助團 -2

61-5168-1689-5049

真隱藏怪都係出返4G果D

救命呀
有無人打老山龍
43-5767-3836-2468
-2
無pw

岩岩果兩個巴打係咪度
係度我先開...

都係控場好啲

-2-2
個個都打曬

在

-1-1

G3上G4
37 9589 2125 8689
PW1111
-1 啊喂

派卡片做奴工好嗎

就整到lv1 校服

巴打房有無位

老山差二

招人幫手

有冇人打螳螂

G位一人一任(小弟G2)
37-8386-6220-9386
8964

Hr3開始打到十二點
50 8137 5841 0121
8964
先打一場緊急 幾場千刃整武

各位巴打幫下手啦

你入黎我地度打老山得唔得

老山龍係採集任黎

入黎即時

多d人快d採集完

無用緊電腦

剩係打老山?

無人清村算

第一次打 我食花生

我HR差雪兔

點解你地唔習慣派卡

隻螳螂死個時係咁高潮

爆哂箱 就黎賣哂啲二名卷

%5Bquote%5D%5Bquote%5D%5Bquote%5D%5Bquote%5D46-1966-6854-8008%0D%0D%E8%9E%B3%E8%9E%82%E4%BA%92%E5%8A%A9%E5%9C%98%20-2%5B%2Fquote%5D%0D%0D%0D%0D-2%5B%2Fquote%5D%0D%0D-2-2%0D%E5%80%8B%E5%80%8B%E9%83%BD%E6%89%93%E6%9B%AC%40_%40%20%40_%40%5B%2Fquote%5D%0D%0D-1-1%5B%2Fquote%5D%0D%0D%E6%89%93%E5%AE%8C%E5%94%94%E7%9F%A5%E6%89%93%E5%B7%A6D%E4%B9%9C

無武好難帶你緊急雪獅我地隨時唔夠打

41047002734705
8964
G3緊急 互解再上g4

返黎 G3key
05-0508-8188-1747

爆哂箱 就黎賣哂啲二名卷
想問要解村任開箱要解幾耐

我入左啦

打到採 灼けた甲殼個任

唔好明點打

G3上G4
37 9589 2125 8689
PW1111
-2 3個出發

校服係邊套

有冇由頭開始 G2 key 任房

黑廁王>?

1lv已經 挑1 見3 黑炎王裝不了

09-1912-3030-4489
G1 一人一任 -2

巴打張相影到咁
係噒新裝太興奮

唔係，垃圾lihkg apps無得較正

有冇G1開始打起

講緊你封信...

係咪有telegram gp

有

SOR9RY

你倘房NO.係咪打錯,入唔到

柒左唔好quote

有冇人幫我打HR解放任

come

唔緊要再黎

等左好耐冇人關左
51-4150-5385-9199

no.?

原來D頭同腳都有得掘

日本仔無人開lv5

有冇G2團?

仲有冇螳螂團?

ip都唔洗check

直線自爆

我打

有 等你開

螳螂團
54-7908-9815-9433

唔該晒巴打，食個飯先轉頭幫埋cut左果個巴打同sara子巴

打打下老山冇啦啦斷咗 好彩贏
話說頭先邊位亂用龍擊槍

螳螂團
54-7908-9815-9433
-2

我果邊都係差少少輸

有冇G4團 由零開始

原來唔係咁用架咩

其實我完全唔識打老山 見佢行得慢就拎自己枝重弩係咁蹲射

G2 由零開始/Z順
66 2541 6587 7105
8964

ゼェン

唔緊要 打多幾次就明點玩 同埋我之前係用貫通弓打 會易打啲

Thanks ur help

打唔打住先

咁其實應該定番4枝霸龍重弩直接狂蹲

老山龍鎖血，一定last個區先殺到

Key Quest列表

準?

唔記得左轉返BRAVE MODE

-2 -2

準

兩位巴打有冇興趣幫我打個G1緊急先
跟住大家再一齊打G2

Come

下位有冇人

岩岩食完飯,有冇人打

G1 解起
-3

59-1374-0509-0246

屌比路過d小怪打死左

有冇黑炎公廁場

hello%7E

G1打起一人一任
12 8032 9789 5017
-1

啱啱開始玩完全唔知要點做

新2名lv5 就頂

174防一件x5 =870

打晒key 先啦

新手求帶7星緊急
57-5869-2190-2039

做咩一嚟就老山龍

即係子彈可以留返第二區先打? 咁前段洗唔洗打

有無新二名團

G3 key quest
緊急輪流打
34-3210-8405-5961

-2-2

想打

玩個架炮彈車

開個團？ 打天眼？

我OK 由11開始?

唔係重新計架咩 你開個場睇下

召喚pan巴有冇玩緊?

解放左hr仲低過mhx個時

等你好耐
37 9589 2125 8689
PW1111

10-7932-5322-6565 天眼由11打起

記得要斷尾

00-9878-4289-2451
G4 key quest
-3

魷魚 我仲用緊上世紀既裝

-2-2